覺唔覺得大學稱呼要跟排名而定

例如HKU個名就轉返俾含大
當亞洲第一神科Bsex死㗎？
CU 大學站就還返俾我城啦 間老而不大學

Number don’t die

QS ranking 城大早就超越中大

吾城好波，超科趕港，世界一大，吾城莫屬，指日可待。